<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Builded with NXT -->
<resources>
     <string-array name="account_items">
        <item>Фото:</item>
        <item>Имя:</item>
        <item>Пол:</item>
        <item>День рождения:</item>
        <item>Знак задиака:</item>
        <item>Местонахождение:</item>
        <item>Хобби:</item>
     </string-array>
     <string-array name="average_score_star">
        <item>1 звезда</item>
        <item>2 звезды</item>
        <item>3 звезды</item>
        <item>4 звезды</item>
        <item>5 звезд</item>
     </string-array>
     <string-array name="constellations">
        <item>Овен</item>
        <item>Телец</item>
        <item>Близнецы</item>
        <item>Рак</item>
        <item>Лев</item>
        <item>Дева</item>
        <item>Весы</item>
        <item>Скорпион</item>
        <item>Стрелец</item>
        <item>Козерог</item>
        <item>Водолей</item>
        <item>Рыбы</item>
     </string-array>
     <string-array name="game_ad">
        <item>Реклама в игре</item>
        <item>Без рекламы</item>
     </string-array>
     <string-array name="game_cer">
        <item>Войти с Xiaomi</item>
        <item>Войти с Gmail</item>
     </string-array>
     <string-array name="game_fee">
        <item>Платная</item>
        <item>Покупки в игре</item>
        <item>Бесплатная</item>
     </string-array>
     <string-array name="game_packet">
        <item>Загружаемый контент:</item>
     </string-array>
     <string-array name="game_privacy">
        <item>доступ к сообщениям</item>
        <item>доступ к контактам</item>
        <item>доступ к номеру телефона</item>
     </string-array>
     <string-array name="intergral_rule">
        <item>Как получить очки?</item>
     </string-array>
     <string-array name="my_page_dialog_hint">
        <item>4-18 символов: (буквы, цифры и спецсимволы)</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
     </string-array>
     <string-array name="my_page_dialog_titles">
        <item>Ник</item>
        <item>Пол</item>
        <item>День рождения</item>
        <item>Телефон</item>
        <item>QQ</item>
        <item>Город</item>
     </string-array>
     <string-array name="my_page_hints">
        <item>Обслуживание, когда это необходимо.</item>
        <item></item>
        <item>GamePack на День Рождения на основе предоставленной информации</item>
        <item>Уведомления о GamePack</item>
        <item>Тусовки с другими игроками!</item>
        <item>Активность</item>
     </string-array>
     <string-array name="my_page_sexs">
        <item>Мужской</item>
        <item>Женский</item>
     </string-array>
     <string-array name="my_page_titles">
        <item>Ник</item>
        <item>Пол</item>
        <item>День рождения</item>
        <item>Телефон</item>
        <item>QQ</item>
        <item>Местонахождение</item>
     </string-array>
     <string-array name="permission_description">
        <item>Разрешает приложению получать данные о вашем примерном местоположении с помощью служб определения местоположения, вышек сотовой связи и точек доступа Wi-Fi. Эти службы должны быть включены на устройстве, а приложению должно быть разрешено их использовать.</item>
        <item>Разрешает приложению получать данные о вашем точном местоположении с помощью глобального позиционирования (GPS), вышек сотовой связи и точек доступа Wi-Fi. Эти службы должны быть включены на устройстве, а приложению должно быть разрешено их использовать. Это может вести к дополнительному расходу заряда батареи.</item>
        <item>Приложение получит доступ к дополнительным командам управления источниками геоданных и сможет вмешиваться в работу системы GPS или других источников геоданных.</item>
        <item>Приложение сможет создавать фиктивные местоположения для тестирования или установки нового источника геоданных и переопределять местоположение и/или статус, возвращаемые другими источниками, такими как система GPS.</item>
        <item>Разрешает доступ к драйверу основного устройства MTP для реализации протокола MTP USB.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать информацию о сетевых подключениях, например о том, какие сети доступны и к каким из них вы подключены.</item>
        <item>Приложение сможет использовать низкоуровневые функции SurfaceFlinger.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать информацию о сети Wi-Fi: состояние сети и имена подключенных устройств.</item>
        <item>Приложение сможет определять, активирован ли WiMAX, а также получать информацию о подключенных сетях WiMAX.</item>
        <item>Приложение сможет вызывать службы аутентификации аккаунта.</item>
        <item>Приложение сможет добавлять голосовые сообщения в папку \"Входящие\".</item>
        <item>Приложение сможет использовать любой установленный кодек.</item>
        <item>Приложение сможет получать сведения о внутреннем хранилище.</item>
        <item>Приложение сможет создать внутреннее хранилище.</item>
        <item>Приложение сможет удалить внутреннее хранилище.</item>
        <item>Приложение сможет подключать и отключать внутреннее хранилище.</item>
        <item>Приложение сможет переименовывать внутреннее хранилище.</item>
        <item>Приложение сможет использовать возможности аутентификации диспетчера аккаунтов, в том числе создавать аккаунты, получать и устанавливать пароли для них.</item>
        <item>"Приложение сможет управлять механизмами резервного копирования и восстановления системы. Это разрешение не используется обычными приложениями."</item>
        <item>Разрешает приложению получать данные об использовании батареи на низшем уровне. В результате оно может иметь доступ к информации об используемых вами программах.</item>
        <item>Разрешает приложению получать данные об использовании батареи на низшем уровне. В результате оно может иметь доступ к информации об используемых вами программах.</item>
        <item>Приложение сможет отправлять запросы на предоставление доступа администратора устройства. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет настраивать в системе возможность использования виджетов различными программами. Приложение с таким разрешением может предоставлять другим программам доступ к личным данным. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет подключаться к базовому интерфейсу системы ввода. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет запрашивать проверку пакетов. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет подключаться к базовому интерфейсу службы виджетов. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Позволяет подключаться к базовому интерфейсу службы текстовых сообщений (например, SpellCheckerService). Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет подключаться к базовому интерфейсу службы VPN. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>>Приложение сможет подключаться к базовому интерфейсу службы обоев. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать конфигурацию Bluetooth на телефоне, а также запрашивать и подтверждать соединение с другими устройствами.</item>
        <item>Приложение сможет настраивать параметры локального телефона с поддержкой Bluetooth, а также обнаруживать удаленные устройства и выполнять сопряжение с ними.</item>
        <item>Приложение сможет отключить все функции телефона. Это очень опасно.</item>
        <item>Приложение сможет рассылать уведомления об удалении пакета программы. Вредоносные программы смогут таким образом прекращать работу других программ.</item>
        <item>Приложение сможет уведомлять о получении SMS. Вредоносные программы смогут таким образом подделывать входящие SMS.</item>
        <item>Приложение сможет делать несрочные рассылки, которые не удаляются после их отправки. Злоупотребление этими рассылками может замедлить работу телефона или сделать ее нестабильной из-за чрезмерного использования памяти.</item>
        <item>Приложение сможет уведомлять о получении сообщений WAP PUSH. Вредоносные программы смогут таким образом фальсифицировать получение MMS или незаметно подменять содержание любой страницы вредоносными данными.</item>
        <item>Приложение сможет выполнять чтение и запись в файловую систему кэша.</item>
        <item>Приложение сможет без вашего участия звонить на любой номер телефона. Это не относится к номерам экстренных служб. Вредоносные программы смогут совершать вызовы без вашего разрешения, что может привести к непредвиденным расходам.</item>
        <item>Приложение сможет без вашего участия звонить по любому номеру телефона, включая номера экстренного вызова. Вредоносные программы смогут помещать ненужные или незаконные номера в список служб экстренного вызова.</item>
        <item>Приложение сможет снимать фотографии и видеоролики с помощью камеры в любое время без вашего разрешения.</item>
        <item>Приложение сможет изменять настройки использования трафика в фоновом режиме.</item>
        <item>Приложение сможет включать и отключать компоненты других программ. Вредоносные программы смогут таким образом отключать важные функции телефона. Используйте это разрешение с особой осторожностью, чтобы случайно не нарушить работу компонентов приложения.</item>
        <item>Приложение сможет изменять текущую конфигурацию, например, региональные настройки или размер шрифта.</item>
        <item>Приложение сможет изменять состояние подключения к сети.</item>
        <item>Приложение сможет получать пакеты, отправленные всем устройствам в сети Wi-Fi (не только вашему телефону) в многоадресной рассылке. При этом расходуется больше энергии, чем в одноадресном режиме.</item>
        <item>Приложение сможет подключаться к точкам доступа Wi-Fi и отключаться от них, а также изменять конфигурацию сетей Wi-Fi на устройстве.</item>
        <item>Приложение сможет подключать устройство к сетям WiMAX и отключать его от них.</item>
        <item>Предоставляет приложению доступ для чтения и записи к значениям свойств, добавленным с помощью службы регистрации. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Разрешает приложению освобождать место на телефоне, удаляя кэшированные файлы других программ. В результате другие приложения могут запускаться медленнее, так как им потребуется повторно извлекать необходимые данные.</item>
        <item>Приложение сможет удалять пользовательские данные.</item>
        <item>Приложение сможет отображать окно подтверждения полного резервного копирования. Это разрешение не предназначено для всех приложений.</item>
        <item>Приложение сможет вызывать службу контейнеров по умолчанию для копирования данных. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет создавать сетевые сокеты и использовать различные сетевые протоколы. Так как браузер и другие приложения обеспечивают средства для отправки данных в Интернет, это разрешение предоставлять не обязательно.</item>
        <item>Приложение сможет удалять файлы из кэша.</item>
        <item>Приложение сможет удалять пакеты Android. Вредоносные программы смогут таким образом удалять важные программы.</item>
        <item>Приложение сможет включать и выключать телефон.</item>
        <item>Приложение сможет считывать и записывать данные системы диагностики (например, файлы в каталоге /dev). Это может повлиять на стабильность и безопасность системы. Это разрешение должно использоваться ТОЛЬКО производителем или оператором для диагностики аппаратного обеспечения.</item>
        <item>Приложение сможет отключать блокировку экрана и другие функции защиты. Например, блокировка экрана будет отключаться при получении входящего вызова и включаться после завершения разговора.</item>
        <item>Приложение сможет получать данные о внутреннем состоянии системы. Вредоносные программы смогут получать личную и защищенную информацию, к которой у них не должно быть доступа.</item>
        <item>Приложение сможет разворачивать и сворачивать строку состояния.</item>
        <item>Выполнить стандартную низкоуровневую проверку, обеспечивающую полный доступ к аппаратному обеспечению телефона. Доступно только в режиме стандартной проверки.</item>
        <item>Приложение сможет контролировать вспышку.</item>
        <item>Приложение сможет завершать процессы, выполняемые в активном режиме. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет принудительно останавливать работу других программ.</item>
        <item>Приложение сможет получить список всех используемых на устройстве аккаунтов, в том числе созданных установленными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет получать сведения о размере кода, данных и кэша.</item>
        <item>Приложение сможет получать информацию о недавно запущенных и выполняемых задачах, а следовательно, и о приложениях, используемых на устройстве.</item>
        <item>Приложение сможет управлять различными периферийными устройствами для проверки аппаратного обеспечения.</item>
        <item>Приложение сможет передавать собственные входные события (нажатия клавиш и пр.) другим программам. Вредоносные программы смогут таким образом перехватить управление телефоном.</item>
        <item>Приложение сможет создавать фиктивные местоположения для тестирования или установки нового источника геоданных и переопределять местоположение и/или статус, возвращаемые другими источниками, такими как система GPS или службы геопозиционирования.</item>
        <item>Приложение сможет устанавливать новые или обновленные пакеты Android. Вредоносные программы смогут таким образом добавлять новые программы с любыми разрешениями.</item>
        <item>Приложение сможет создавать окна для интерфейса внутренней системы. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>"Приложение сможет завершать фоновые процессы других приложений. Из-за этого другие приложения могут прекратить работу."</item>
        <item>"Приложение сможет завершать фоновые процессы других приложений. Из-за этого другие приложения могут прекратить работу."</item>
        <item>Приложение сможет включать и отключать уведомления об обновлении местоположения на основе данных приемопередачика. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет добавлять и удалять аккаунты, а также стирать их пароли.</item>
        <item>Приложение сможет создавать собственные токены и управлять ими в обход обычной Z-последовательности. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет управлять сетевыми политиками и определять правила для отдельных приложений.</item>
        <item>Приложение сможет управлять настройками и разрешениями для USB-устройств.</item>
        <item>Приложение сможет выполнить полный сброс системы до заводских настроек, удалив все данные, параметры и установленные программы.</item>
        <item>Приложение сможет изменять контент внутреннего хранилища мультимедиа.</item>
        <item>Приложение сможет изменять системные настройки звука, например уровень громкости и активный динамик.</item>
        <item>Приложение сможет изменять порядок расчета использования сетевых ресурсов различными программами. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет управлять на устройстве функциями телефона: переключать сети, включать и выключать приемопередатчик, а также выполнять другие подобные действия без уведомления.</item>
        <item>Приложение сможет форматировать съемный накопитель.</item>
        <item>Приложение сможет подключать и удалять файловые системы для съемных накопителей.</item>
        <item>Приложение сможет перемещать ресурсы из внутреннего накопителя на внешний и наоборот.</item>
        <item>Приложение сможет обмениваться данными с NFC-метками, картами и устройствами считывания, используя связь малого радиуса действия.</item>
        <item>Приложение сможет проверять возможность установки пакетов.</item>
        <item>Приложение сможет запускать настройку CDMA. Вредоносные программы также смогут делать это без необходимости.</item>
        <item>"Приложение сможет постоянно хранить свои компоненты в памяти. Это может уменьшить объем памяти, доступный другим приложениям, и замедлить работу устройства."</item>
        <item>Приложение сможет изменять собранную статистику использования компонентов. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет обрабатывать исходящие вызовы и изменять набираемые номера, а также отслеживать, перенаправлять или блокировать исходящие вызовы.</item>
        <item>"Приложение сможет просматривать мероприятия в календаре устройства, в том числе добавленные друзьями или коллегами, а также передавать и сохранять данные календаря независимо от настроек конфиденциальности."</item>
        <item>Приложение сможет просматривать и сохранять все данные о контактах на устройстве, включая то, как часто вы звоните, отправляете письма и другими способами связываетесь с определенными людьми. Вредоносные программы смогут передавать данные о контактах без уведомления.</item>
        <item>Приложение получит доступ ко всем словам и фразам, которые хранятся в пользовательском словаре.</item>
        <item>Приложение сможет считывать содержание буфера кадров.</item>
        <item>"Приложение получит доступ к истории и закладкам браузера. Обратите внимание: браузеры независимых поставщиков или другие приложения для просмотра веб-страниц могут не применять это разрешение."</item>
        <item>Приложение сможет отслеживать нажатие пользователем клавиш даже при работе с другими программами (например, при вводе пароля). Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>"Приложение сможет считывать информацию из различных системных журналов, а также получать сведения о работе пользователя на телефоне, в том числе к личной и конфиденциальной информации."</item>
        <item>Приложение сможет считывать сохраненную историю использования определенных сетей и приложений.</item>
        <item>Приложение получит доступ к функциям телефона на устройстве. Кроме того, оно сможет определять номера телефонов и серийные номера моделей, состояние активности вызова, а также удаленные номера, с которыми установлено соединение.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать вашу личную информацию (например, имя и контактные данные), сохраненную на устройстве. Получив эти данные, приложение сможет отправить их другим пользователям.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать SMS-сообщения, сохраненные на устройстве или SIM-карте, независимо от содержания или настроек конфиденциальности.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать и синхронизировать записи, публикуемые вами и вашими друзьями в социальных сетях. Будьте осторожны при передаче информации! С этим разрешением приложение сможет просматривать вашу переписку с друзьями в социальных сетях независимо от настроек конфиденциальности. Примечание. Это разрешение может применяться не во всех социальных сетях.</item>
        <item>Приложение сможет просматривать настройки синхронизации аккаунта, например определять, включена ли синхронизация для приложения \"Контакты\"</item>
        <item>Приложение сможет просматривать статистику синхронизации аккаунта, в том числе историю событий и объем синхронизированных данных.</item>
        <item>Приложение сможет принудительно перезагружать телефон.</item>
        <item>Приложение сможет запускаться после начальной загрузки системы. Это может привести к увеличению времени включения телефона и уменьшить его быстродействие в связи с постоянной работой приложения.</item>
        <item>Приложение сможет получать и обрабатывать экстренные сообщения рассылок. Это разрешение доступно только для системных приложений.</item>
        <item>Приложение сможет получать и обрабатывать MMS. Это значит, что оно сможет отслеживать и удалять отправленные на ваше устройство сообщения, не показывая их.</item>
        <item>Приложение сможет получать и обрабатывать SMS. Это значит, что оно сможет отслеживать и удалять отправленные на ваше устройство сообщения, не показывая их.</item>
        <item>Приложение сможет получать и обрабатывать WAP-сообщения. Это значит, что оно сможет отслеживать и удалять отправленные на ваше устройство сообщения, не показывая их.</item>
        <item>Приложение сможет записывать аудио с помощью микрофона в любое время без уведомления.</item>
        <item>Приложение сможет удалять задачи и собственные программы. Вредоносное ПО при этом сможет нарушать работу других приложений.</item>
        <item>Приложение сможет переключать активный и фоновый режимы выполнения задач без вашего ведома.</item>
        <item>Приложение сможет получать контент активного окна. Вредоносные программы смогут перехватывать такой контент и анализировать любой текст, кроме паролей.</item>
        <item>Приложение сможет отслеживать запуск системных процессов и управлять им. Вредоносные программы смогут получить полный контроль над системой. Это разрешение необходимо только для разработки и не нужно в обычном режиме.</item>
        <item>Позволяет приложению записывать и изменять данные на SD-карте.</item>
        <item>Приложение сможет отправлять SMS. Учтите, что вредоносные программы смогут отправлять сообщения без уведомления, что может привести к непредвиденным расходам.</item>
        <item>Приложение сможет отправлять SMS. Учтите, что вредоносные программы смогут отправлять сообщения без уведомления, что может привести к непредвиденным расходам.</item>
        <item>Приложение сможет настраивать будильник. Функция поддерживается не во всех программах.</item>
        <item>Приложение сможет управлять завершением процессов после их перехода в фоновый режим. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет в любой момент изменить общую скорость анимации.</item>
        <item>Приложение сможет включать отладку для другой программы. Вредоносное ПО сможет таким образом останавливать работу других приложений.</item>
        <item>Приложение сможет менять ориентацию экрана. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет в любой момент изменить скорость движения указателя мыши или сенсорной панели. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет изменять предпочтительные приложения. Вредоносные программы смогут незаметно изменять запускаемые вами программы и собирать ваши личные данные от имени существующих приложений.</item>
        <item>Приложение сможет управлять максимальным количеством процессов, которые могут быть запущены. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>"Приложение сможет изменять время в настройках устройства."</item>
        <item>"Приложение сможет изменять часовой пояс в настройках устройства."</item>
        <item>Приложение сможет устанавливать системные обои.</item>
        <item>Приложение сможет устанавливать подсказки по размеру системных обоев.</item>
        <item>Завершает работу диспетчера активности. Не выполняет полное завершение работы.</item>
        <item>Приложение сможет запрашивать передачу полученного сигнала всем постоянным процессам.</item>
        <item>Приложение сможет отключать строку состояния, а также добавлять и удалять системные значки.</item>
        <item>Приложение сможет заменять собой строку состояния.</item>
        <item>Запрещает пользователям переключаться между приложениями.</item>
        <item>Приложение сможет получать сведения о синхронизируемых в настоящее время фидах.</item>
        <item>Приложение сможет изменять фиды, синхронизируемые в настоящее время. Вредоносные программы смогут изменять синхронизированные фиды.</item>
        <item>Разрешает приложению отображать элементы своего интерфейса поверх окон других программ. Это может мешать вашему взаимодействию с другими приложениями и вести к недоразумениям.</item>
        <item>Приложение сможет использовать службу SIP для интернет-вызовов.</item>
        <item>Приложение сможет запрашивать токены аутентификации.</item>
        <item>Приложение сможет контролировать вибросигналы.</item>
        <item>Приложение сможет запрещать перевод телефона в спящий режим.</item>
        <item>Приложение сможет изменять сетевые настройки, а также перехватывать и просматривать весь сетевой трафик (например, изменять прокси-сервер или порт для APN). Вредоносные программы смогут отслеживать, перенаправлять и изменять сетевые пакеты без вашего ведома.</item>
        <item>"Приложение сможет добавлять, удалять и изменять мероприятия, доступные для редактирования на вашем телефоне, включая мероприятия, добавленные другими людьми. Так приложение сможет рассылать сообщения от имени владельца календаря и изменять мероприятия без его ведома."</item>
        <item>Приложение сможет изменять сведения о контактах на вашем телефоне, включая то, как часто вы звоните, отправляете письма и другими способами связываетесь с определенными людьми. С этим разрешением приложения смогут удалять данные о контактах.</item>
        <item>Приложение сможет добавлять слова в пользовательский словарь.</item>
        <item>Приложение сможет изменять карту служб Google. Это разрешение не используется обычными приложениями.</item>
        <item>"Приложение сможет изменять историю или закладки браузера, сохраненные на телефоне, а также удалять и изменять данные браузера. Обратите внимание: браузеры независимых поставщиков или другие приложения для просмотра веб-страниц могут не применять это разрешение."</item>
        <item>Приложение сможет изменять вашу личную информацию (например, имя и контактные данные), сохраненную на устройстве. Получив эти данные, приложение сможет отправить их другим пользователям.</item>
        <item>"Приложение сможет изменять системные настройки безопасности. Это разрешение не используется обычными приложениями."</item>
        <item>"Приложение сможет изменять настройки системы. Вредоносные программы смогут  повредить конфигурацию системы."</item>
        <item>Приложение сможет изменять SMS, сохраненные на телефоне или SIM-карте. Вредоносные программы смогут удалять ваши сообщения.</item>
        <item>Приложение сможет отображать новости, добавленные вашими друзьями в социальных сетях. Будьте осторожны при передаче этой информации! С этим разрешением приложение сможет создавать сообщения от лица друзей. Примечание. Это разрешение может применяться не во всех социальных сетях.</item>
        <item>Приложение сможет изменять настройки синхронизации аккаунта. Например, с помощью этого разрешения можно включить в аккаунте синхронизацию контактов.</item>
     </string-array>
     <string-array name="permission_group_description">
        <item>Доступ к имеющимся аккаунтам.</item>
        <item>Приложение сможет использовать платные услуги.</item>
        <item>Функции, предназначенные для разработчиков приложений.</item>
        <item>Прямой доступ к аппаратному обеспечению телефона.</item>
        <item>Приложение сможет отслеживать ваше местоположение.</item>
        <item>Чтение и запись SMS, электронных писем и других сообщений.</item>
        <item>Приложение сможет получать доступ к различным сетевым функциям.</item>
        <item>Прямой доступ к контактным данным.</item>
        <item>Отслеживать, записывать и обрабатывать телефонные звонки.</item>
        <item>Доступ к SD-карте.</item>
        <item>Низкоуровневый доступ и управление системой.</item>
        <item>Другие разрешения.</item>
     </string-array>
     <string-array name="permission_group_label">
        <item>Ваши аккаунты</item>
        <item>Платные услуги</item>
        <item>Средства разработки</item>
        <item>Управление оборудованием</item>
        <item>Ваше местоположение</item>
        <item>Сообщения</item>
        <item>Сетевой обмен данными</item>
        <item>Личная информация</item>
        <item>Телефонные вызовы</item>
        <item>Память</item>
        <item>Системные инструменты</item>
        <item>Другое</item>
     </string-array>
     <string-array name="permission_label">
        <item>примерное местоположение (на основе сети)</item>
        <item>точное местоположение (на основе GPS и сети)</item>
        <item>доступ к дополнительным командам источника данных о местоположении</item>
        <item>установка фиктивного местоположения для отладки</item>
        <item>реализация протокола MTP</item>
        <item>просмотр сетевых подключений</item>
        <item>доступ к SurfaceFlinger</item>
        <item>просмотр подключений Wi-Fi</item>
        <item>просмотр подключений WiMAX</item>
        <item>служба управления аккаунтом</item>
        <item>добавление голосовых сообщений</item>
        <item>использование любых кодеков</item>
        <item>получение сведений о внутреннем накопителе</item>
        <item>создание внутреннего накопителя</item>
        <item>удаление внутреннего накопителя</item>
        <item>подключение и отключение внутреннего накопителя</item>
        <item>переименование внутреннего накопителя</item>
        <item>создание аккаунтов и установка паролей</item>
        <item>управление резервным копированием и восстановлением системы</item>
        <item>считывание статистику батареи</item>
        <item>считывание статистику батареи</item>
        <item>привязка к служе администратора устройства</item>
        <item>привязка к виджетам</item>
        <item>привязка к методам ввода</item>
        <item>привязка к верификатору пакетов</item>
        <item>привязка к службе виджетов</item>
        <item>привязка к службе текстовых сообщений</item>
        <item>привязка к службе VPN</item>
        <item>привязка к фоновым рисункам</item>
        <item>установление связи с устройствами Bluetooth</item>
        <item>доступ к настройкам Bluetooth</item>
        <item>отключение телефона</item>
        <item>отправка рассылки об удалении пакета</item>
        <item>отправка рассылки о получении SMS</item>
        <item>отправка рассылки с последующим сохранением</item>
        <item>отправка рассылки о получении сообщений WAP PUSH</item>
        <item>доступ к файловой системе кэша</item>
        <item>осуществление телефонных вызовов</item>
        <item>осуществление любых телефонных вызовов</item>
        <item>фото- и видеосъемка</item>
        <item>изменение настройки использования данных в фоновом режиме</item>
        <item>включение и отключение компонентов приложения</item>
        <item>изменение настроек экрана</item>
        <item>изменение сетевых настроек</item>
        <item>получение данных по многоадресной рассылке через Wi-Fi</item>
        <item>изменение подключений Wi-Fi</item>
        <item>изменение подключений WiMAX</item>
        <item>доступ к регистрационным данным</item>
        <item>очистка кэша приложений</item>
        <item>удаление данных других приложений</item>
        <item>подтверждение полного резервного копирования или восстановления</item>
        <item>копирование контента</item>
        <item>неограниченный доступ в Интернет</item>
        <item>очистка кэш-памяти других приложений</item>
        <item>удаление приложений</item>
        <item>включение и выключение питания телефона</item>
        <item>считывание и запись данных в ресурсы диагностики</item>
        <item>отключение функции блокировки экрана</item>
        <item>получение данных о состоянии системы</item>
        <item>разворачивание/сворачивание строки состояния</item>
        <item>запуск в тестовом режиме</item>
        <item>управление вспышкой</item>
        <item>принудительное завершение приложений</item>
        <item>принудительная остановка приложений</item>
        <item>поиск аккаунтов на устройстве</item>
        <item>определение объема памяти приложений</item>
        <item>получение данных о запущенных приложениях</item>
        <item>проверка аппаратного обеспечения</item>
        <item>отработка нажатий клавиш и кнопок управления</item>
        <item>разрешение на установку поставщика местоположения</item>
        <item>непосредственная установка приложений</item>
        <item>показ неавторизованных окон</item>
        <item>завершение фоновых процессов</item>
        <item>завершение фоновых процессов</item>
        <item>управлять уведомлениями об обновлении местоположения</item>
        <item>добавление/удаление аккаунтов</item>
        <item>управление токенами приложений</item>
        <item>управление сетевой политикой</item>
        <item>управление настройками и разрешениями для USB-устройств</item>
        <item>сброс к заводским настройкам</item>
        <item>изм./удал. данных мультимедиа</item>
        <item>изменение настроек звука</item>
        <item>изменение учета использования сети</item>
        <item>изменение состояния телефона</item>
        <item>удаление данных с USB-накопителя</item>
        <item>доступ к файловой системе USB-накопителя</item>
        <item>перемещение ресурсов приложения</item>
        <item>управление NFC-модулем</item>
        <item>проверка пакетов</item>
        <item>прямой запуск настройки телефона CDMA</item>
        <item>поддержание приложения в рабочем режиме</item>
        <item>обновление статистики использования компонентов</item>
        <item>перенаправление исходящих вызовов</item>
        <item>просмотр в календаре мероприятий и конфиденциальных данных</item>
        <item>просмотр контактов</item>
        <item>просмотр добавленных в словарь слов</item>
        <item>считывание буфера кадров</item>
        <item>просмотр закладок и истории поиска</item>
        <item>запись вводимого текста и совершаемых действий</item>
        <item>просмотр конфиденциальных данных в журнале</item>
        <item>чтение журнала использования сети</item>
        <item>получение данных о статусе телефона</item>
        <item>просмотр контактных данных</item>
        <item>просмотр SMS и MMS</item>
        <item>просмотр записей в социальной ленте</item>
        <item>просмотр настроек синхронизации</item>
        <item>просмотр статистики синхронизации</item>
        <item>принудительная перезагрузка телефона</item>
        <item>запуск при включении устройства</item>
        <item>прием экстренных вызовов</item>
        <item>прием MMS-сообщений</item>
        <item>прием SMS-сообщений</item>
        <item>прием WAP-сообщений</item>
        <item>запись звука</item>
        <item>остановка запущенных приложений</item>
        <item>упорядочивание запущенных приложений</item>
        <item>получение доступа к содержимому экрана</item>
        <item>отслеживание и управление запуском всех приложений</item>
        <item>запись на SD-карту</item>
        <item>отправка SMS-сообщений</item>
        <item>отправка SMS без подтверждения</item>
        <item>установка будильника</item>
        <item>закрытие фоновых приложений</item>
        <item>изменение глобальной скорости анимации</item>
        <item>включение отладки приложений</item>
        <item>изменение ориентации экрана</item>
        <item>изменение скорости указателя</item>
        <item>настройка предпочтительных приложений</item>
        <item>ограничение количества запущенных процессов</item>
        <item>настройка времени</item>
        <item>настройка часового пояса</item>
        <item>установка обоев</item>
        <item>изменение размера обоев</item>
        <item>частичное завершение работы</item>
        <item>отправка сигналов Linux приложениям</item>
        <item>отключение или изменение строки состояния</item>
        <item>строка состояния</item>
        <item>запрет переключения приложений</item>
        <item>просмотр фидов пользователя</item>
        <item>изменение данных о фидах пользователя</item>
        <item>показ сообщений поверх других окон</item>
        <item>осуществление/прием интернет-вызовов</item>
        <item>использование аккаунтов на устройстве</item>
        <item>управление функцией вибросигнала</item>
        <item>отключение спящего режима</item>
        <item>изменение/перехват сетевых настроек и трафика</item>
        <item>добавление/изменение мероприятий и отправление гостям эл. сообщений без предупреждения владельца календаря</item>
        <item>изменение контактов</item>
        <item>добавление слов в пользовательский словарь</item>
        <item>изменение карты сервисов Google</item>
        <item>изменение закладок и истории поиска</item>
        <item>изменение контактных данных</item>
        <item>изменение настроек безопасности</item>
        <item>изменение настроек системы</item>
        <item>изменение SMS и MMS</item>
        <item>добавление записей в социальную ленту</item>
        <item>включение/выключение синхронизации</item>
     </string-array>
     <string-array name="select_photos">
        <item>Камера</item>
        <item>Галерея</item>
     </string-array>
     <string-array name="service_introduction">
        <item>"Преимущества VIP-членства: 
1. Прямое обслуживание 
2. Многновенная помощь 
3. Голосовая техподдержка 
4. Прямые тел. номера техподдержки (для VIP4 и выше)
5. Приоритетное обслуживанияe"</item>
        <item>"Получите помощь здесь! Вы можете отправить скриншоты в нашу службу поддержки. 

Рабочие часы: 9:30-18:30 (Пн - Пт). Вы можете использовать онлайн форму, если столкнулись с проблемой в выходной или праздничный день."</item>
        <item>Ваши прошлые проблемы обслуживания, а также статус ваших текущих вопросов. Обновитесь до VIP сейчас, чтобы получить приоритетное обслуживание.</item>
        <item>"Ваши GamePack'и появится в разделе Мои GP"</item>
        <item>"Потратьте очки на GamePack'и и аксессуары Xiaomi!"</item>
     </string-array>
     <string-array name="user_level_rule">
        <item>Ежедневный вход</item>
        <item>Загрузка игр</item>
     </string-array>
     <string-array name="user_level_rule_value">
        <item>+5 очков(1х в день)</item>
        <item>+5 очков(5х в день)</item>
     </string-array>
     <string-array name="vip_info_values">
        <item>очков</item>
        <item>баланс</item>
        <item>уровень</item>
        <item>игр</item>
     </string-array>
     <string-array name="vip_level_rule">
        <item>Как перейти</item>
        <item>Каковы преимущества повышения?</item>
        <item>Какие гарантии предоставляются?</item>
        <item>"Что произойдет, если я перестану вносить членские взносы?"</item>
     </string-array>
     <string-array name="vip_service_names">
        <item>Поддержка</item>
        <item>Вопросы</item>
        <item>Пополнение</item>
        <item>Кредитный центр</item>
        <item>Бронирование</item>
        <item>VIP клуб</item>
     </string-array>
     <string-array name="vip_service_summarys">
        <item>Поддержка (только на китайском): 18610535357</item>
        <item>Статус ваших текущих вопросов</item>
        <item>Пополнение внутриигрового счета</item>
        <item>Играть в игры в кредит</item>
        <item>Сделать предварительный заказ</item>
        <item>VIP клуб</item>
     </string-array>
     <string-array name="vip_user_welcome_subtitle">
        <item>Доступные VIP-услуги:</item>
        <item>24 часовое прямое обслуживание клиентов</item>
        <item>Приоритетное обслуживание клиентов</item>
        <item>"Эксклюзивные VIP GamePack'и"</item>
        <item>Для активации VIP обслуживания</item>
     </string-array>
     <string-array name="vip_user_welcome_title">
        <item>Повышение до VIP</item>
        <item>VIP обслуживание</item>
        <item>VIP приоритет</item>
        <item>"VIP GamePack'и"</item>
        <item>Пожалуйста, заполните информацию о пользователе</item>
     </string-array>
     <string-array name="weeks">
        <item></item>
        <item>Воскресенье</item>
        <item>Понедельник</item>
        <item>Вторник</item>
        <item>Среда</item>
        <item>Четверг</item>
        <item>Пятница</item>
        <item>Суббота</item>
     </string-array>
</resources>
