<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PopupuiReceiver</string>
    <string name="btn_text_yes">Да</string>
    <string name="btn_text_no">Отмена</string>
    <string name="text_discription">Сеть не предоставляет данные о дате и времени. Задайте значения вручную в параметрах даты и времени</string>
    <string name="timezone_toast">Перед тем как задавать время, выберите часовой пояс</string>
    <string name="popup_name">Уведомление</string>
    <string name="sound_off_toast">Невозможно настроить громкость, если отключены все звуки. Звук можно включить в меню \"Параметры специальных возможностей\"</string>
    <string name="ear_protect_toast">Чтобы снизить риск ухудшения слуха, не слушайте громкую музыку в течение долгого времени</string>
    <string name="btn_text_Done">Готово</string>
    <string name="title_customizable_key">Настраиваемые ключи</string>
    <string name="description_customizable_key">Вы можете использовать это для быстрого доступа к функции на телефоне, который вы выбираете. Выбрать функцию для этого ключа сейчас?</string>
    <string name="btn_text_assign">Назнач.</string>
    <string name="do_not_show">Не показывать снова</string>
    <string name="no_network_connection">Отсутствует подключение к сети</string>
    <string name="network_err_flight_mode_on">Невозможно подключиться к мобильной сети в автономном режиме. Подключитесь к сети Wi-Fi или отключите автономный режим и повторите попытку</string>
    <string name="network_err_flight_mode_on_without_Wifi">Невозможно подключиться к мобильной сети в автономном режиме. Отключите автономный режим и повторите попытку</string>
    <string name="disable_flight_mode">Отключить режим полета</string>
    <string name="network_err_mobile_data_off">Мобильные данные отключены. Подключитесь к сети Wi-Fi или снова включите мобильные данные и повторите попытку</string>
    <string name="network_err_mobile_data_off_without_Wifi">Мобильные данные отключены. Включите их и повторите попытку</string>
    <string name="network_err_data_roaming_off">Передача данных в роуминге отключена. Подключитесь к сети Wi-Fi или снова включите передачу данных в роуминге и повторите попытку</string>
    <string name="network_err_data_roaming_off_without_Wifi">Передача данных в роуминге отключена. Включите ее и повторите попытку</string>
    <string name="enable_data_roaming">Включить передачу данных в роуминге</string>
    <string name="allow_data_roaming">За передачу данных в роуминге будет взиматься дополнительная плата</string>
    <string name="mobile_data_disabled">Мобильное подключение для передачи данных отключено</string>
    <string name="network_err_reached_data_limit">"Вы достигли указанного предела использования данных.

Если Вы повторно включить данные, с Вас может взыматься плата оператором."</string>
    <string name="re_enable_data">Повторно включить  передачу данных</string>
    <string name="network_err_no_signal">Нет сигнала мобильной сети</string>
    <string name="btn_text_retry">Повтор</string>
    <string name="btn_text_later">Позже</string>
    <string name="network_err_no_signal_no_sim">Требуется подключение к Wi-Fi. Подключитесь к сети Wi-Fi и повторите попытку</string>
    <string name="open_app_info">Сведения о приложении</string>
    <string name="disabled_app">Отключенное приложение</string>
    <string name="disabled_app_description">Не удалось открыть приложение, так как оно отключено</string>
</resources>
